[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2703)

Japan

fast

食屎啦

希望明神呢場中

半大針

紅鑽fg

RRRRRRRRRRRR豬4了,希望95S頂得住

廢車快手啦

半大

豬死了

一齊叫快車fg

垃圾樓主

紅鑽FG

廢車

我不入地獄，who 入？

中硬 排定隊等收錢

韓仔假波？

武里和到抽2派300

點解會咁ON9買春武里 嬴都低水...

正評入波

抽唔中1000想4

我

留名

1

LM

山東廢魯針

lm

11.5s練

得翻20分鐘，2c ok??

Lm

好

唔想做人了

邊有可能汽車兩連刷

9.5b

紅鑽入未

老撚係咪咁撚廢啊...

Gel定

今場啲角多到漏水

im

-3C

0.5/1B

汽車屌你老木

老撚入波半大快

山東

老撚goal

點解咁多人買冇你籃聯

山東 GOOOOOOOALLLL

老撚終於入

老撚10

老撚入多粒ok!?

老撚goal 8串28 頂住！

呢場分分鐘走盤

見返好多老友

西鑽個場入未呀

老撚半大
紅鑽入波 快呀

老撚入多粒半大
全北入波開客

爆炸頭好波

垃圾波

明神請你今注要中

買fg就ng 屌你個系

6.5都開唔到無撚晒心情

慶南gel得未

爆炸頭

閪鑽先嚟開半0全0？

我爆goalllll

買唔大 全部食全格都派1個100啦 大家開心下

老撚用廢籣尼屈頭鎚

山東禁屌啦

29倍反手

山東大波大角

想乞少少$$

西鑽果場想半5全8？

想乞

指定我了

閪鑽上

Lm
贏咗啦

2.5 3.5

爭西鑽

10

排隊啦

屌你老母696係咪痴撚線咖
紅咗都cup到

全北客
老撚半大

閪鑽閪車是但入粒先

差閪鑽

留了

冰角機

閪鑽比多2角

又係你

我了

全北入未

250倍自己唔補飛

閪鑽頭先果粒咁都中楣 唉

山東快手啦 比多粒

山東咪刷

廢車個場想00 完

c呢西鑽

全北好快入 閪鑽出名閪

01

屌閪鑽

廢車1:0

廢車 屌你老母大未

亞冠真係輸死

0:1車

GOAL 0.5/1B

0:1

補條撚咩 返緊工呀

我車!

0.5/1

廢車GGGGOOOAAALLLLL

炸左佢得唔得呀
汽車

準備nba

閪鑽又中多你一次伏

廢車!

買紅鑽cup了

35倍反cup準備

收撚皮啦

山東繼續炸對面啦

剧角Plz

比多兩粒

係咪好多人汁到
我都番緊工

紅鑽哩場真係好廢

所有意圖想gel既行動，都會被收皮

係咪可以買武里南

準備入紅鑽各位

好波

ok 冰角 thx

紅鑽fg針

老撚爭你

西鑽落後快刷c

Diu respect lah

閪鑽追和照派100啦唉

紅鑽盤 fg收皮

Cls慶南個場3腳中龍 入5球
紅左個隊補時入2球cup

紅鑽

Cls

紅鑽追和得唔得呀

泰仔反cup la

696戰神

主場都比人禁屌

真係唔好再刷

唔刷c抵豬

想問吓波po慶南2-0多唔多人gel頭

全北終於入

亞冠妖球全上盤

多到

gel 到令立立

屌閪鑽你係咪咁撚閪啊 唉

汁毛 紅咗點買cup

廢車fg中 696又中

屌，2c呀

唔洗唉既輸錢姐

睇黎4000巴可以成為第二個AV巴了 跟實了

閪鑽3:2一世球迷

老撚快半大

山東 12m

首先要拎

今日亞冠角大撚狗撚到癲

有無得中呢？

話時話 ac巴去左邊

泰仔追和plz 追番球都好

買左西鑽

696 做到
你都可以

唔洗輸既 贏40蚊囉

要頂多10分鐘呀95S

起左十皮巴個底，二年前開post問人邊到用信用卡套現，依加發左圍果然賭波會發達

Av

12M快撚D入唔該

全北頂住

還緊債

2:0

山東半大

12m 變角

老撚20

真係兩場支那開大

上！

好痴線

呢d野好邪
最後一分鍾就整個連c雅俾你

佢好似話戒賭了

好似2xxk離場

角大9.5ok?

連續12m

好！

還咩債

停c間。。。停左就黎20分鐘

2019 閪鑽

入波報分咁慢

我係失敗果個

無錢買但幫手叫

武里

泰仔國安兩邊求其整多粒

0:3

北京0-3

山東入波啦 咪刷

今日係我的國日

閪鑽

0-3

屌 4串1差你呀閪鑽

屌8串28先輸閪鑽

我國

閪鑽追和/cup呀

又中柱又中眉

主客和 主客和 星期二 2 浦和紅鑽 (主) 對 全北汽車 (客)
主 @ 50.00 $100

祖記巴賜我力量OK?

即講即有
2.5gel

山東2:0 5c

3位巴打 我過多陣收工再抽

Lm 補充下戰力

西鑽9.5b已死，又針

閪鑽學下696 ok?

點補飛好？

3球同一條友入

請大家支持支持 頭場太on9 唔理了
第2，第3場中緊

$10>>>$20>>>$90

西鍛中楣角

垃圾武里

鑽no goal

閪鑽入多1粒呀

老撚大

山東繼續炸死對面

贏左都要補？

勁

繼續gel

今次無得賴m狗啦 m狗返緊工

反而係強國最正氣

上盤日屌

鑽ng

等廢車完場，補柔佛NG

強國日

廢車大波未

西鑽屌你咩

買咗10.5s?
Btw 阿記打拿玻開9.5

Feel到有場下盤

西鑽半5角大假希望，冰撚到。。

696？

琴晚買葡超，今日買慶南
都係兩球比人cup痴撚線

屌你武里聯

9c

西鑽半5全8？屌你咩 盤又輸埋

對D東南亞隊
外援都屈死佢地班矮仔

All in左no goal同11.5s

聽日雪梨水

11c完就好

唉

快，比多1c就夠

9了

武里南和到派一個500

屌你老母閪全部打假

-1c...

想4啦頂埋佢啦95S

假起上黎 出正選都冇用啦

有無10c

Ok

今晚歐聯睇路

全北9c完好嗎

9.5b求下你

我都苦主
61分鐘6角 6.5都開唔到

紅狗cup,未

又血鑽

刷多個 一世球迷

慘

明神加持

紅鑽學下696 OK?

入多球啦車

廢車刷多個啦，西鑽唔識刷

想買武里主/和 狗會開未

真 追和夠了

臭閪紅鑽 永久blacklist

岩呀手

西鑽刷多個啦

Same

廢車快刷多c

閪鑽真係唔求學到696
追和都得啦

紅鑽追和啦

西鑽刷多c一世買你盤

閪鑽cup 100

廢車補幾

閪鑽幫幫手啦 追和啦

連C plz

下場先

補得3分鐘，冇角了

紅鑽補時3分鐘

閪鑽你唔追和都比1c黎啦屌

閪鑽快和

柔佛臨半場都刷一個

強國食左春藥

全北都贏到波
假撚到

柔弗ng

咁你好痛

又針，精神到

有無絕殺角

北京3球完場好嗎

今日除左場假波 其他3場中晒
但仲係平伏唔到

今個月-24K 要休息一排

一陣入谷俾重心 咪乞啦

無

紅鑽有無696劇本

買角細絕殺爆我
買角大就冰足20分鐘
以後一蚊不買角

屌以後見696淺盤要長追
隊波唔撚識輸

谷呢

屌 斷廢車大波 紅鑽唔撚識入波

一睇賽果嬲到仆街

屌紅鑽又西

廢車快完

又岩岩刷爆一角就完

西到我+0.5都輸

山東角

冇李追和 u fuck輸一粒抽3派500

一睇就知假
最後5分鐘中前場全部唔回防比696 禁住屌

比多粒黎啦紅鑽...

差一角？

鹿島鹿角6.5大想死

琴日買博洛8.5s就爆我9c
今日9.5b就角膽9c

係
北京呢場輕鬆到仆街
估唔到岩岩果場死係90分鐘度

6c

完未

屌，真係唔撚再買c，唔撚識買

係，5.5得低水可以買

明神徒弟

北京客其他未

和波走盤都話 紅埋加時杯撚左
賭咁耐未撚試過

4.5s 再黎

快完

61分鐘6角冰到完
點解可以黑到咁

怨氣好大，見你幾個post都講緊

韓日兩隊西波 鑽車

補三分鐘踢到五分鐘

補上補夠未 完喇屌你老母

血鑽

泰仔識打泡唔打蝗
有無搞錯

西鑽落後都唔刷

球証買左好多鑽和
死唔吹

閪鑽 屌你老母 玩撚完

30分鐘1c都無抵輸la

全北CASHED

連續五場比人cup -180k離陣場先 再見

補上補都冇c cls

全北cashed

角大撚狗撚到

9。5s 10。5s 2。5sgel 贏番少少

cashed

客隊訓緊呀

鑽 0:1 9c ft

停一停 諗一諗

4場全開上盤？

黑撚到仆街。。

泰仔想點？

閪鑽 blacklist

武里3:3 抽一個500

不了

我派番你500

黑到今日

差山東 武里南全格 穿到盤抽1派200

全北你又係 好地地贏左都要刷多個

Me

今年黑到

Pk 北京no goal 可以嗎

武里全格

如何一晚200上1k。。。

武里 next goal
五中今晚等歐冠

屌你老母又話主場杯

武里追和派100

我大翻你1千

696
6C個陣 Gel哂頭
終於奶左野

兩條4穿1都斷閪鑽

贏輸單跳又返原點屌

唔好自己度 跟旺果d巴打

紅鑽又卡9c 又針2000 屌

勁似上年水原打696首回合
唔同嘅係水原無紅

亞冠角球比狗賭

泰仔面子球？

寧願烏龍球都唔送角
博角又撞番自己出底線⋯

泰國仔難啲追和

亞冠真係落飛死9成

696我屌你

全北臨尾清個波上都唔出底線

追番琴日場意甲閪波

列斯聯[0/-0.5]

放低一場比有緣人

同你掉撚轉 輸閪鑽

ching

巴打tg

角細盃回歸

全北咪贏左

30913005

女朋友又中

又中啦你

我輸最後一分鐘

做咩咁傻要po ac

屌武里輸半都制

收兩場錢了

well noted with thanks

政府4000蚊位巴打抽未

認真頭慶南我真係gel撚左

買100k慶南 90分鐘見紅左件 就諗住出門口落狗會收錢

一出lift見到2:3 呆撚左一分鐘

真人真事

武里廢撚到

抽左啦
係佢個post到

有無飛

一陣你就唔洗中D西波伏了

武里點贏廢車

咁宜家係咪轉去天台？

北京護空門

大陸仔用左幾錢先贏武里

唔洗追啦 戒賭就是贏

果場太on9 根本係主盤黎

武里開始屌打

買買買買你老母呀買

武里南cup到 我直播食屎

4比3太假

係wo屌

算吧啦

2:1果球
解圍老烏
屌佢老母解好小小都7角

30913005
記得唔好log out

下次北京對全北識買了

武里3:3
派一個300

番返屋企食飯

打假呃飛
以為廢車真係咁廢兩對今場對家

等你派不如我買10蚊3比3

佢打紅鑽都贏唔到啦

認真山東3.5大

屌你咩

2:3輸半都好

300倍 上樓機會又黎

頭先有10.5s足水

中

係汽車打假
泰仔應該係真廢

開波有0比1波膽買tim

六合彩重心: 47

武里下球 trytry

696cup到我分唔到咩係廢了

LOCKED

北京咪再入

買696 係一種信念黎

pish

連登仔又幫人戒賭

忍手唔買
今晚allin熱狗

山東刷角未

不如直接捐比我

好似買波圖0:0開心d

6C

mon住個好攰
休息下先

停咗好耐

巴甘保門前3碼撻Q

屌 我買左幾舊水都平伏唔到
巴打買100k 應該會崩潰

7c

想乞 無緣

今日乞左幾多

北京第四球

超級宇宙重心 信既跟

屌你老母武里南

$100+$100

ifc好凍

唔入武里啦

終於有飯食

好過自己賭

山東你贏仲刷咩

即場細波大勝日

Agree

三角$1000
好過返工

亞冠 中國兩隊半大 角大 正氣波就冇買 屌佢老味

山東入多球奶自己屎眼

1:3

未完場真係唔敢再gel

1-3

武里第四球中

變左黑洞

真 乞乞埋埋有冇5k

cup啦!!!!!

哈哈 又中

高士路含撚啦

...

派me ok?狂針

大波收錢

派我啦

33 ok??

點頂

1000倍反cup

快3:3

繼續買武里南ng ok?

真係面子球

求下你幫下年

泰仔終於goal

呢個next goal 都係和番紅鑽果4k 札

3 : 3 跌到得返60倍係咩事

屌介角未

知咩事啦

好運繼續來

直覺話我知 如果有第五球 應該係客隊...

山東入多球PLS

快

cls 諗番起 廢車3:3 柏雷1:1 奧撚堡1:3 慶南2:3 全撚部都有我份

針到傻

跟

冇

信你

屌禁多咗個0。。。

6.5真係嬲到癲
主隊解圍解好d有角
偏偏要老烏

底線博角又撞對面反彈撞番自己出界⋯

求水

再追武里第5球

停停先

86min2:3

90+1 3:3

上啊泰仔2:3

慶南2:3係咩事 買咗主平手高水 盤都唔我走

贏?

武里㩒制

未知

連角

最多咪23

3連角

求no goal

好彩無即場 有死咗9萬幾人

依個4連c夠毒

真係要戒

好多人mon post

冇即場就4連爆c

角球爆炸

最多角果場狗會唔開

又角
5分鐘內4個

睇返696 replay
沙真奴個球4個慶南後衛做晒雪糕筒
你講唔係假波邊有人信

有冇人同我一樣要半2全2

有無超連結想望望

頂撚實啊北京

你老尾哩場角大又唔開

3.5s

Feel到2:3

太撚遲咁制

8c

武里ng7 倍

有無link

咪撚再入

山東贏咪刷啦

快D俾兩個12M 武里!!

我3星期5k >250k > 輸四場 剩番7k 中間洗左10k 到
平伏唔到 屌你慶南

武里南聯請你繼續入
唔好俾支那仔贏

比你老母

又刷角

洗左10k仲想點

又角

250k都唔離場止蝕

閪鑽都9隻啦 點會冇角大

屌你個4場我中3場
I know that feel bro

88分仲有1.27no goal

武里追和加碼 派2個$200

...lm

假波 睇replay

21

2:1
Cashed

痴撚線公司

柔弗ng 中

今日又係齋輸冇贏

On9

老撚

屌 垃圾山東

I’m

遊fuck goal

尋晚中條 高水 6c22 cashout左 9成 剩抵亂黎 唔洗兩場又無左

支那大波日。。

比人入世界波

2:1果球 個白痴仔咁都要老烏唔比角

阿恩劇本

賽前9.5呢

兩場支那半大全大

廢魯屌你老母

頭四場就咁刺激 一陣走兩場0:0曰亞冠出黎就精彩

4穿1全大 係斷閪鑽

世界波

最on9係2-3
全部人收到order咁

6.5平伏唔到心情
30分鐘1角都無

于大寶護空門

閪鑽真係仆街黎

算啦 再諗方法

老撚入波喇屌

柔佛29倍cup

憂鬱星期2
1.慶南6.5s
2.慶南7.5s
3.紅鑽11.5b
4.紅鑽10.5b
5.山東12.5b

亞冠好難買

想戒賭

反智

派比我好過

今日係正水？

山東9.5b
比多兩角我啦屌你

有12c未

未

紅賤呢組形勢好複雜
紅賤4分 北京4分 武里3分

追開細突然買大

12.5b jump

山東等10.5 b 足水入貨

記得你賽前話即場買大波

唔好話cup啦
和都好勁

買咗3.5s
即刻2:1

入波啦山東

想問下開青爐唔賭球專gel人嘅至無恥gel到人未

豬蛇買咩角 唔想再同你同路

696 串 國安cashed

等2:2再買山東

2:2未

油fuck 追和未

炸佢老母啦 山東

9ccc

你信唔信年再入錢買山東10.5大
會即時停C

2-1嗰球真喺好假 唔明點解咁樣頂 龍門仲要交哂戲嗰下好嘢

唔好GEL太快

唔信

今晚列斯聯 平半？ 咁好架咩

山東咪再刷

要5要我入注11.5幫大家

都有錢收啦

傻鳩黎gel gel gel

要升班 上場輸左 呢場再輸就仆街

比多1角我

尾關-1

4串1 收屍就有

老撚-2c

踢假 留意翻前日有場西布朗 差唔多盤口

柔fuck準備2：2

未完場

法國反手屌波易過正手

客勝40倍落到35

老撚咪殺盤啦

快啲是但一隊入多粒

主都有機踢附加 戰意大家一樣

下 之前3串一淨係中左一注都派左11$

咁又係 d分全部都好接近

老撚冰封角球！

4.5小 驚

一條飛串左讓-1 單頭1.5/2

10c未 屌你老母

無睇波嘅呢到有replay
全北入個球靚到

戒賭啦

gel 到佢下一球輸咗

總有成20min 開11。5？？

屌閪鑽比廢車撚狗咁撚

2-1 完

頭先半場6c 開 10.5
你話係咪有伏

中大伏

想要大了

即係大定細

johor下球

老撚想輸盤?

強烈要求查下慶南班賤種

一定仲有球，似柔fuck

老撚識唔識踢 渣住兩條大杉 瘋狂燒味馬拉仔點頂到

老撚2:1都係win

似樣

山東亞冠兩場2:2
今場又嚟?

想柔佛學696 反杯

今晚買鏝。有冇同路

5比?

王大雷又係廢

有2角賭未

追和plz

十萬巴買咗咩？想跟

9c 2:1 ft?

5巧la

慶南 岩岩一齊jump jor

10。5b等水

老撚ng

你老母買下盤武里輸 買老撚上盤輸盤?

散銀黎

原來係你

半6全9又撚

Jump

博一博 單車變寶馬 1k 客next goal

實力問題
廢車肯生性啲入到東亞四強啦

十萬巴有冇清爐

客

應該就係細c ,不過唔買了
留名睇結果

Cup未未

...買左老撚主主 希望2:2 跟住3:2 齊贏

頭先反cup已經夠買bmw啦

Ifc anyone?

咁大愛

老撚定dt?

有冇呢

dt

比多1c我啦

嘩柔佛barcode禁屌

2隊加埋得11腳

祖巴呢期咁旺 好撚驚

唔係講笑 呢對馬來仔幾好波

21% 13% 76-90 23% 40%

但柔佛 最後15分鐘 失波好嚴重下..-.- 算 睇波

一場3-3 一場2-3
專打假波

又冇角

勁就做蝗正選龍啦

入得又失得長追大波

下下吹老撚foul

已入10.5大
即刻無哂C

呢d數據有閪用咩

No gooooooal

好撚眼訓

仆街夜晚既亞冠就多角 下就既就無角

買大角就停
買細角就爆

10點開始果3場全部主試下先

2:2

吊針

廢魯屌你老母 立即入波

快撚啲狂刷角啊🚩！！

2:2ok？

10.5s 頂實

最後10min

遊fuck盤仲贏緊

角球冰撚到

真係有人買250倍

起初，波Post買日本澳洲波的時候，
我沒有投注；
因為我在等德乙西甲正氣波。

當他們買德乙西甲的時候，
我都沒有投注；
因為我在等英超正氣波。

當他們英超德甲叫到仆街的時候，
我還是沒有投注；
因為我等凌晨正氣波先買。

最後當凌晨正氣波奔向我而來，
波post再也沒有其他人了。

今曰亞假即場角撚到手足

山東已經係到等收工

買100和波睇下波先
今日啲亞冠咁撚痴線

依d敢買真係抵佢贏

屌你老母呢場先黎下盤

只差一點點

dt cup ok?

馬拉仔拖到勁慢黎踢
山東又唔同佢急 老很拉龜咁 on9 波

廢魯上力啦

依家點補

on9到

冇角

3.5/4B

真係要補喇

補無柒頭加客不如唔好補等豬

2:0果陣 點解唔補 客next goal

下次老撚都買細穩陣

200蚊姐

狂刷角啊🚩！！

4串1未收錢咁撚柒串問補乜好

唔關事 一開始個連3有料

輸緊都妹
唔知咩玩法

球半盤轉兩球 半格都唔俾你驗腦

但可能要買幾百次先中1次

屌你老母快撚啲2:2

老撚刷角入波

停撚完角未

山東ng

2個鐘豬7注

搭車去ifc都冇錢了

等睇2-3

cls

繼續冰角

Cls 豬sir d角準到 買咩輸咩

3:1

反cup

?

好撚好玩？

on9

屌左你老母未

屌你老母

山東個場求其比多粒

打漏字

2:1 9c

ban

柔佛入波我信佛了

哦 有人會信你 傻9

冇心架

🔟萬巴呢

差一角

屌你啦

停完角未

老撚入多粒喇屌

11.5 大 派一個

角大又針

應該嫌連登仔太燈私食了

85min入多注ng

已block

100

10c未啊

個個都真金白銀玩 嚇手足就唔岩

老撚都穿唔到盤 係咪on9

諗起老撚個-1/-1.5 1.66倍
真係人唔笑 狗都吠

12。5s頂住

快啲2:2啦

me

1.66 1.67 1.69 邪

亞冠 升盤果隊死隊

有得輸半算係咁啦 買半主半大好過

買撚左200蚊 35倍 2:2 屌你老母快啲入

11.5s咪爆

老撚 撚角球旗

是旦入多球球

22咪大家都唔使叫囉 一個輸硬 一個食撚滑

12角表演自含

咪又係10C完
我買10.5大
黎啦 次次差一個C殺我啦

祝羊 利申3。5s

可以收番條撚了

on撚尻

巴打唔好玩角啦

痴撚線買親角都冰廿分鐘

唔信走盤

2-1

又停角20角鐘係咪on9

反cup得80倍 狗會驚輸

10幾分鐘見到九角 買大以為實中

頂實 3。5s 12。5s

柔佛成功2:2 即刻去黃大仙還神

正路都80啦 主又冇rc

角大號陸沉
3場細就開
屌你狗會

馬會啲角盤有無咁準....

on9老撚

696角我6.5 61分鐘6角都以為實中

一定知 睇住黎食

老能玩角球旗

90倍反cup

連詩雅 出黎未

佛呀佛呀 快入

停角死全家

冇波入就比角啦

琴夜德穴場角50min 8c 90min9c ft 嚇撚死我

角呢？
9.5b呀屌

4x1尾關 9.5大
見66分鐘9c 諗住廢事補..唉

玩咩呀老撚

玩條撚咩角都冇

補幾耐 連角1次啦

補4 半格都冇

成功2:2我唔著底褲行返屋企

Hea踢等完場

Ccccccccccc

又撚鳩角大 屌你老母馬會
角大果場就唔開盤

I

9.5大都冇

今個星期阿德旺 all in垃圾德鳥

一隻角救手足們 快啦

盤初等高水9。5b 即3連 好彩無買

Where is 絕殺？

最慘係落後果隊hea

入未

老撚越回越

深盤唔會穿 3分已袋
理撚得賭仔死

10c未

球證又係on9

莊家真準

急

客連角未

你老母臭閪2:2啦

國安

全部內定哂

柔佛危險自由球

唔夠深

2:2plz！！！

1001

比球絕殺我啦